[Twice] 大山婆對波波球巧打耳

有冇人知邊度有得買

屌twice

志效得意啲

好想瘋狂抽插

個topic名好誤導

收皮喇你

想玩下對波波

點誤導你牙

想奶佢排牙

以為係另一種球

喪心病狂

咪就係波波球囉😂